元朗好撚大雨呀

有帶雨遮，食完lunch返唔到公司點搞

做物業管理？

下賤

其實落雨又有咩好怕喎

你係邊 俾遮你？

企馬路邊都企左九個字